南北韓準備正式宣佈停戰

North and South Korea are in talks to announce a permanent end to the officially declared military conflict between the two countries, daily newspaper Munhwa Ilbo reported Tuesday, citing an unnamed South Korean official.

Ahead of a summit next week between North Korean premier Kim Jong Un and South Korean President Moon Jae-in, lawmakers from the neighboring states were thought to be negotiating the details of a joint statement that could outline an end to the confrontation.

Kim and Moon could also discuss returning the heavily-fortified demilitarized zone separating them to its original state, the newspaper said.

Pyongyang and Seoul have technically been at war since the 1950-1953 Korean conflict ended with a truce — and not a peace treaty. Geopolitical tensions have occasionally flared up since the armistice, although to date both countries have managed to avoid another devastating conflict.

A successful summit between the Koreas later this month could help pave the way for a meeting between Kim and President Donald Trump. The U.S. president and North Korean leader are poised to hold talks in late May or June, according to the Korean Central News Agency (KCNA).

竟然

睇錯係宣戰

左膠最大惡夢
呢單野多多少少會入侵數

最衰係侵侵啦又
obama搞左8年

有乜用?
停左戰係咪會拆左三八線？
唔停戰又係唔係可以唔洗出聲就再打過？

金仔份人呢就好古惑嘅……

好明顯係文在寅啦嘅政績啦

題外話，其實國共有冇停到戰？定係仲打緊

放心
佢地一定話前人種樹，後人乘涼
根本無得輸

特朗普做到野

文在寅之前奧運先俾北韓撚足全程

題目錯誤,本身已經係停戰,現在係準備戰爭結束,但對金仔無咩約束

停戰就唔會有38線啦on9

ON9,知唔知咩叫 朝鮮停戰協定

《朝鮮停戰協定》的主要內容包含：

確立一條軍事分界線，雙方各後退兩公里建立一非軍事區作為緩衝。
敵對雙方的武裝部隊在停戰協定簽定的12小時內停止敵對行為，72小時內撤出非軍事區。
停戰協定生效後的60日內，各方將其收容的戰俘分批遣返，或統交中立國遣返委員會處理。

關佢咩事?
你地早排先屌文在寅俾金與正撚喎

Trump, Kim, Moon for Nobel Prize 2018

之前都講過, 無左文在寅(白臉)同Trump(黑臉)是但一個, 根本唔會令到金仔咁快坐底傾

停戰定簽和約

其實無乜所謂

如果真係想打, 就算宣佈左停戰, 都一樣可以打

延坪島戰事都打過幾次

泡菜果邊本土都無大新聞
個來源吹大咗件事

侵真係不得了 成世俾人當癲佬黎笑
但美國幾任總統都搞唔掂既北韓
佢第一任期都未夠一半就搞掂
已經唔知佢到底算係強運定係深藏不露定係大智若愚

停戰協定唔但仲係戰爭狀態
但依加係真正停戰

都話左 對金仔無咩約束,同共產國家講協定/條約=ON9

2013年北泡自己無視左停戰協定啦 理論上兩個係戰爭狀態

In March 2013, North Korea announced that it was scrapping all non-aggression pacts with South Korea.

係咪要俾個諾貝爾和平獎Trump?

屌
講咁耐咪又係打唔成
on9 金仔

Trump: 我唔需要塊爛鬼獎牌證明自己

停戰只係為開戰做準備

侵侵

咩叫搞掂
係北韓政權倒台定點

不騮北韓都會扭下計又扮下乖咁架啦，克林頓渣旗個陣金大中同金正日Friend過打band添呀 而家d細蚊仔真係乜柒都唔識

都冇打過
停戰有乜好宣佈

睇錯宣佈開戰入黎

阿侵快見阿金

國共連停戰協定都冇,又如何?

你諗下，係侵侵金仔會面之前做呢啲行為代表咩
咁你就知，支那可能真係輸左

咁你記得叫番金正日番生 捉埋金仔一黎玩陽光政策
記得唔好俾小希殊再做番總統 又搞到去番南北韓分裂

停唔停戰從來都輪唔到南韓話事

開戰啦屌

Kim and Moon
好浪漫

呢度班弱智剩係拗有冇打緊仗
唔知咁做有幾意義重大
而家簽停戰 下一步就建交 之後對外開放

嘩，係咪呀 ，比美東德圍牆收皮

金仔係咪睇左楚漢驕雄

好好奇金仔到底係咪諗好曬
佢當初2012年上位果陣 係咁殺老屎忽 後來又同侵互相挑釁
好多人以為佢會同佢老豆一樣 繼續痴住共狗+習帝開董卓mode
依家佢見到侵想圍堵中國+文左膠上位 就即係轉駄話肯停戰 甚至做南韓"特區"
但前排先又去習帝面前扮細佬 外交手段不得了 比佢老豆勁好多班

奧巴馬唔係主張拉攏中國解決北韓問題？

係瑞士浸過，始終學過下野

因為佢唔考慮咁多野
自己覺得要做就做
吹咩

有浸過鹹水享受過西方文明係唔同啲

一係覺得繼續痴住支那做邪惡軸心對佢黎講都係死局
搏一搏襯侵依個同其他總統唔同嘅人deal
改革開放到NK佢仲肥過依家

不過棄唔棄核真係好難揀 就算侵有口齒棄核保你全家，將來換總統方針又唔同

金仔係外國讀完書知道資本主義既好 知道北韓唔可以再咁封閉 思想都同佢老豆阿爺好唔同
佢上任之後又殺佢阿哥又核試 其實都係比姿態唔想做中共條靚 又唔想好似南泡咁跟美國 要平起平坐
殺晒異己又下過馬威就即刻漂移做個開明皇帝 依個八十後真係不得了

國共呢？

發展完核武...
梗係諗點搵錢....

終戰同停戰兩樣野黎

真係睇侵黎緊連唔連到任 依樣好關鍵
與其話美國受北韓影響 不如話北韓受美國影響
當年金正日同南韓好地地 都係因為Bush jr. 而發神經 仲走去整核武
依家金仔放曬signal話只要唔洗佢倒台 就咩都有得傾 而且擺明係偏向侵 所以侵既角色突然好關鍵(無論佢係有心定撞彩)

佢真係想打嘅話一早打啦
抽完支那油水，借白色恐佈黎跨過支那同美國友好
依招真係高

*核彈恐怖平衡

乜有打過咩

當年鄧小平 都係一樣 改革開放 + 變親美

根本講唔上高明, 只係覺得自己間公司太差, 所以過檔去第二間公司

堅既話特朗普個名就好似尼克遜咁

名流千古, 寫入歷史

出面講埋啲廢話 呢單咁大件事無人講?

講得咁撚輕鬆 一個夾住起兩大國中間嘅獨裁者做錯決定死無全屍

中共只係紙老虎, 根本奈北韓唔何
北韓 改親美, 中共阻止到咩??

之前緬甸 已經試過由 親中共變親美, 又派戰機轟炸雲南, 炸死五名中國人, 向中共示威
結果中共都係乜都做唔到

菲律賓果個總統仲識玩

一時親美, 一時親中共.......然後又轉親美
跳出跳入, 中共,美國都要收買佢

班希迷又要發爛渣了

支那國唔知
台灣單方面停咗
叫「停止動員戡亂」

原來之前一路開緊戰

支那對NK咁冇影響力嘅話金仔唔洗搶先殺自己阿哥

同埋我講緊作為夾起兩大國嘅金仔唔繼續做滿肚民脂民膏嘅獨裁者而選擇一個絕對有風險嘅決定，點都唔係咩一間公司換另一間咁簡單

世界和平 未好

講到好似有打過咁

點解連登仔可以所有野調轉黎講

明明就係侵侵太廢比北韓研究核武成功

而家焗住擺番佢係談判桌

南韓淆底淆到投降咁濟

而家中國俄羅斯又多左個有實力既盟友

連登係唔係一個識野既人都冇

屌完red velvet
唔打南韓了

Red velvet果然又有愛國又有性感嘅一面

條肥豬無晒錢啦嘛

曲到

邊個做美國總統會影響北韓研發核武進度

呢年半北韓核武有重大突破

就算有突破唔係都累積成果黎

話侵勁果d人係曲？

多得red velvet

見證歷史

唔係諗好哂
但好明顯對國際形勢熟路到不得了
對侵侵呢種人既mindset都十分了解
走既每一步戰略都係對住美國既mindset黎打
北韓同中國唔咬牙係由佢真正掌權開始已經係，特別中國已經政治滲透哂入北韓最高層
殺張成澤／金正男等等都係為左清洗中國滲透，防止中共打倒自己，換人做北韓皇帝
唔好忘記，金正恩係上埸之後係無上過中國訪問，而中國派既任何高級別官員包括特使都係是但搵二打六應付左就算
依家好明顯見到美國開始動真格，為求自保咩都做得出，核彈都只係一個籌碼，佢好明顯十分清楚點樣可以善用呢個籌碼完全離開中國，後繼有得同美國直接溝通，大把野睇

以前都冇核試咁猖狂

侵侵話要毀滅北韓有冇做到？

本身諗住發動政變搵佢大佬取代佢，又比金仔殺埋

而家全世界都知美國紙老虎

兩岸case其實仲差過朝鮮半島
根本雙方無簽過停戰協定
中國內戰理論上仲打緊
當然客觀情況黎講就比兩韓無咁大危險

北韓同中國都係廢物

如果美國大戰略已定，北韓要做既只係歸邊
我相信如果金仔揀左岩既路，換咩總統同咩政黨都唔會影響佢既地位同財富

分分鐘真係同美國建交

宣布統一先算

準備定正式

好想知而家美國佬點睇trump

炒燶bitcoin
支那俾晒核資料佢
就同美國fed

好憎呀侵啊 點解要世界和平呀

究竟有乜野可以令到北韓咁大轉變
咁辛苦先整到核彈而家又放棄

1.錢 金正日條撚樣老年真係以一國養一人 根本無留到幾多野俾金仔

2.應該唔會棄核 所謂核彈 其實同強國手執美債差不多 你拎住係手 仲有多少牙力 你用黎做武器 一時之間可能會有些少殺傷力 但之後保證你.....

Kpop救國

咁北韓人係咪可以行過南韓了？

之前唔o係不嬲都o係停戰 只係2013年3月11日之後先將朝鮮停戰協定作廢 歷史見證o的乜撚野

核係一定要棄
美國之所以認真起上黎就係因為確認到北韓d洲際導彈真係可以飛到去美國本土
你一威脅到美國本土, 美國就唔會讓歩

所以北韓無核化應該係和談前設黎
北韓肯棄核就乜都有得傾
唔肯棄核就直接炸哂北韓d基地去
應該就係咁

休戰同停戰兩回事嚟

好似o係 無睇標題

announce a permanent end to the officially declared military conflict between the two countries

直譯仲應該係永久休戰 BBQ大結局添
不過個permanent係咪真係permanent 就真係到金仔+侵+文左膠傾先再算

就快有得睇文仔同金仔扑嘢

拎埋塊牌去起Mexican Wall

送份禮俾浸，去完美國無so返來就取消協議

想知左膠以外嘅美國佬點睇侵?
你依家睇吓美國個股市咪知囉

no佢一定會要
拎嚟串OBAMA
佢好撚憎OBAMA
因為白宮DINNER俾OBAMA拎上台笑佢玩鳩佢

red velvet

已經想像到trump個咀臉，到時翻到美國，拎住塊牌係台上面fing下fing下，講笑咁話自己恨咗好耐，估唔到做兩年就拎到

好嘢 金仔又可獨裁到壽終嗰日
多謝侵侵

Irene 軟化金仔

冇打過係咩事

應該話而家唔係打緊

唔係不嬲都停左戰咩

仲打緊，如果停左戰一個中國就唔成立，因為台灣依然係到，所以只可以叫未收返台灣而唔係有兩個中國

今次就真係

共產黨最唔開心

金正日2011年尾先過身，佢個仔凳又未坐暖，又要肅清政敵，邊有可能

金仔如果接受呢個offer應該係為左5月份個美朝元首對話行第一步棋
如果係佢propose既就更加
睇黎吹風流出既所謂5點要求似層層

韓戰 Korean War

1950年6月25日開戰
1953年7月27日中國人民志願軍、北韓人民軍、聯合國軍在板門店簽署《朝鮮停戰協定》，宣佈暫時停止戰鬥。
2013年3月5日朝鮮人民軍最高司令部發言人於聲明中宣佈，北韓將不承認《朝鮮停戰協定》。

停戰同休戰其實無乜分別 英文都係armistice
法律上個國家都仲係戰爭狀態
簽訂和約或者打到對方亡國先叫做脫離戰爭狀態

兩岸個狀態就仲搞笑
應該仲係交戰緊

推

要係80後角度思考佢係咩人

金仔可以拎和平獎了

冇睇內文
感覺上未停戰係想統一
即係要打過先知邊個做大佬
相反停戰即係互相承應對方嘅存在

停戰意義係好大，話咩停戰唔可以再打過既小學雞 收聲啦，簽得依d 就係講個信字

渣ga

左膠同你講邏輯就唔叫左膠啦

想太多 佢只係覺得齋痴一邊無運行者

金家地上最強係小強

美國總統特朗普確認已與朝鮮領導人金正恩進行了直接通話。

侵又然

雜種嬲豬了, 肯定係美國佬話確保北泡政權不被消滅

雜種 同 金仔 又變成民賤聯

話自己成功爭取泡國停戰

唔知北韓幾時解放
有生之年希望可以係解放前去一次北韓

你冇聽過盲權打死老師傅咩

美帝勁撚到

Obama 都攞到和平奬
依家有乜理由侵仔冇？

雜帝冇份

如果我係佢
我會諗住

1，如何保得住自己權力同時
2，俾北韓人搵多啲錢變得更加有錢

唔俾其他國家文化侵入係保權行為，俾北韓人搵多啲錢只係可以令佢從中吸多啲，北韓人究竟係咪豐衣足食並不在佢考慮之內。

終究為既係自己

嚴格講係孤軍作戰，無論咩國家或北韓官員都係都信唔過。欺善怕惡，睇穿習近平係紙老虎，覺得文在寅身上有利可圖同時間好似世侄咁怕撚咗侵侵，所以妥協美國。

我有一樣嘢係欣賞佢，就係佢唔俾國民接觸外來資訊，去到北韓唔會見到五光十色既廣告牌，對遊客黎講係一種耳根清靜。

利申去過。

唔係奧巴馬的和平獎嘅問題係
條友乜都未做就已經有和平獎

如果侵侵搞得成都冇得拎獎咁就真係屌佢老母

美朝建交
支那點算？

其實金仔呢輪搞咁多野。
又射飛彈，又想核試。
唔係佢痴線，係佢要累積籌碼。
佢知道自己既國家比美國定位左做咩國家
如果佢無一定既籌碼係手，
無辦法去同侵咁樣去對話。
我個人黎講 緊係想金仔同老華frd底
同大陸交惡。
但我覺得金仔都係兩頭蛇，
目的都係保持自己既地位
如果佢同大陸交惡，可能知大陸無好野
同俄佬一樣

其實都停戰左幾十年，大家都唔敢打
反而以巴一時停戰一時又反口，打足咁多年

所以呢個世界乜都講包裝

Obama 口up change change change 就呃足兩個任期

停咩戰 幾時佢有開戰

侵
上年仲堅持核試
今年就嚇撚到北韓玩和平路線

金仔講停戰再同trump deal
啫係金仔想賣國啦
好快北韓就會變美國海外屬地

南北韓七十年戰爭終於打完啦

一話暗殺斬首就嚇到金仔跪低

咁玩法D教科書有排改

佢地不嬲都寫美國係邪惡軸心

我覺得根本只係金仔想搞啲嘢叫價啫
一個想打仗又知自己唔夠打嘅傻仔點會冇晒晒投降啫
佢都痴到上腦啦佢咩技術都冇都玩核武

如果唔關侵事
點解唔一早行呢條路

又一巴星落obama 度

乜你覺得一個獨裁者為利益賣國會care自己國民點睇咩

啱阿
核試都可以忍
炸埋你華盛頓個陣忍唔忍

因為未叫到價
你睇佢啲軍事發展幾慢就知啦
我都擔心緊佢噉嘅籌碼夠唔夠同trump deal

等睇北韓人民精神分裂, 對美國態度360度改變

我覺得佢地返飽飯食就咩都唔理啦
仲反咩美呀 身冇兩両肉啦佢地

咁宜家叫到咩價阿
左膠廢就廢啦
你縮人地梗係谷啦

侵一搞鳩佢
就換左幾條尿片

你自己諗下
北韓無論咩時候都冇做過咩實際嘢嘅
美國又係由前到尾都冇做過嘢
今年金仔就無啦啦射咗幾個嘢出去
之後就話唔玩
一個明知自己咩都唔掂嘅人
突然谷到去自己人生高峰去嚇人
之後就話唔玩
用下腦都知佢只係想叫價啦

會唔會統一

朝鮮堅合兩國

依家真係玩金仔競猜遊戲

究竟肥仔金良心發現真心悔改?

定係開始識玩, 陰謀緊爆單大鑊嘢?

香港好似無傳媒報?

obama夠有同古巴建交

真唔真架 韓國果邊好似冇咩聲氣
咁大件事韓國應該新聞全部都講緊呢件事架

佢一上任就攞和平奬
都唔知關政績咩事

歡迎北韓最偉大盟友美利堅合眾國總統到訪

支核彈飛唔飛到去美國邊皮都成問題，仲有美國欄截導彈，未入本土都射咗落黎啦

今年諾貝爾和平獎仲唔係金仔？

好難講
支俄狗肯定有幫佢

事關兩韓關係，唔敢亂報
韓國主要電視台都係維穩台

咪係
之前肥仔夠坐火車去同北京示好啦
唔通又係維尼嘅功勞咩

手持午餐肉有閪屌的日子來臨了

幫還幫，咪比埋啲三手古董科技hea鳩北泡，最新嗰啲收收埋埋。同美國賣古董武器比台灣一樣

樓上仲係度吹話斬首會嚇到北韓，北韓問題最麻煩嘅唔係殺唔殺到金正恩，而係政權崩潰之後留低個爛攤子點處理

其實
其實而家南北泡係韓戰之後一直係休戰狀況
啫係話要打可以除時打

而家停戰啫係解除左軍事對立嘅狀況

出過國見識係唔同d

有咩可能斬首到金正恩，都on99
美國佬連一隻agent係北韓都無

所以美國根本就嚇唔到北韓，就算制裁佢都有方法避，而家係金正恩自己想同人deal

雙方都唔承認對方係國家，所以唔會有停戰呢個term存在

一半 一年多啲搞鳩掂啦

金正恩唔係蠢 講真 佢幾多歲 做到上位穩權 你估佢傻架咩

佢都知道唔應該繼續好似佢老豆個輩咁成

日喊打喊殺，攞住核彈威脅全世界。

應該咁講 出過國 見過世面 加埋頭腦 佢又膽大心細 其實識玩

直接響新聞話北韓接受美國議和
偉大既金正恩解決左一個歷史大問題就得啦

班豬選民

唔知會唔會有一日見到united states of korea

佢老豆果時隔離班總統都係唔夠膽打
但今次果個未食藥既真係會出手

真係處女????

好出奇？通街都係處啦

北韓同美國傾掂數，即將改革開放，牛市up up up!

外國讀書，無佢老豆咁萌塞
自己有皇帝做，d國民食好d，仲洗乜同美帝鬥氣

停止罵戰？
唔係1953年停戰咩？之後一路嘴砲和演習

金仔要拎和平獎了

其實當年南韓都無簽停戰，當年係中國、北韓同美國、聯合國簽停戰，一直以嚟技術上兩韓都係打緊仗

屌你唔打仗?
我想北韓打敗南韓
令KPOP收皮,日本重奪亞洲娛樂圈一哥之位

停火唔同停戰

一路冇簽過和平協議
技術上仲係戰爭狀態

咪中計呀
北韓應研究緊 gundam

咪又係名義上，你試下停左戰之後行過三八線，睇下佢地會唔會fair低你

笑撚死我
好多侵粉話係侵功勞
明明係金仔發展核武成功
拎到談判籌碼先上番台傾
同得南韓示好都未必要同美國示好

你唔講我以為北韓岩岩先整核武

obama垃圾

因為浸浸係一個生意人，唔係政治家 ...利益行頭 ..咁啱金仔都係講金唔講心，一拍即合 ...

有生之年真係見到南北韓統一
可唔可以貪心啲睇埋中共解體香港建國

錯，佢會講北韓核彈震懾美國，美國主動求和

最緊要老美保佢，等佢keep 住做山寨王，立於不敗 ...仲有，得閒叫文仔比d 女 佢玩 ...人生一樂也

屌見到Syria被開戰比人砌生豬肉你估唔驚咩
陣間又老屈北韓軍方越過38線就仆街

兩韓統一，大選，共產黨成為韓國政黨之一
金仔可以極速上網睇youporn
win win win

@realDonaldTrump
Mike Pompeo met with Kim Jong Un in North Korea last week. Meeting went very smoothly and a good relationship was formed. Details of Summit are being worked out now. Denuclearization will be a great thing for World, but also for North Korea!
侵侵又早一步

解放邊境
狗衝去南韓食嗰隊咩velvet

鄧小平 上台之後, 玩改革開放 + 親美

一樣都係咁過啦

美國直接對 金正恩屋企發射 戰斧導彈, 都夠嚇死金仔

直頭係啦